\SetVersePairs{
  {\item \VSup{8}\Inchoatio{Di}{le}xísti iustítiam et odísti iniqui\Flexa{tá}[tem,] proptérea unxit te Deus, \MediatioI{De}{us }{tu}[us,] óleo lætítiæ præ consór\TerminatioI{ti}{bus}[ ]{tu}is.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{8}\Inchoatio{Vós}[ ]{a}mais a justiça e odiais a mal\Flexa{da}[de.] É por isso que Deus vos un\MediatioI{giu}{ com seu }{ó}[leo,] deu-vos mais alegria que aos vos\TerminatioI{sos}[ ]{a}{mi}gos.~\Antiphona},
  {\item \VSup{11}\Inchoatio{Au}{di}, fília, et \Flexa{vi}[de,] et inclína \MediatioI{au}{rem }{tu}[am,] et oblivíscere pópulum tuum et domum \TerminatioI{pa}{tris}[ ]{tu}i.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{11}\Inchoatio{Es}{cu}tai, minha filha, olhai, \MediatioI{ou}{vi }{is}[to:] ``Esquecei vosso povo e a ca\TerminatioI{sa}[ ]{pa}{ter}na.~\Antiphona},
  {\item \VSup{12}\Inchoatio{Et}[ ]{con}cupíscet rex \MediatioI{spé}{ciem }{tu}[am,] quóniam ipse est dóminus tuus, et a\TerminatioI{dó}{ra}[ ]{e}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{12}\Inchoatio{Que}[ ]{o} Rei se encante com \MediatioI{vos}{sa be}{le}[za!] Prestai-lhe homenagem: é vos\TerminatioI{so}[ ]{Se}{nhor}!''~\Antiphona}
}